美傳考慮將5家中企列黑名單

可唔可以一次過黎日日少少咁樣嘅
唔知另外三間係咩？

13:26 【美傳考慮將5家中企列黑名單】外電引述消息人士透露，美國正考慮切斷海康威視(002415.SZ)等5家中國公司的供應，將範圍由華為擴大至視頻監控領域的企業。

消息人士稱，美國正考慮將海康威視、大華股份(002236.SZ)和其他數家公司列...

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

勁撚到

睇黎侵侵真係好憎人出爾反爾
維尼呢舖大檸樂啦

佢比時間啲美資公司走佬

一炮過會整死埋美國同中國有生意嘅公司

我tip大疆創新

似乎係堅料，另一個post見到：

NVME SSD 再大減

啲新聞一日一日咁出

商湯科技死期到

邊個唔憎
係冇幾多個會好似佢咁大膽咁強硬姐

光纖公司/電訊公司/雲端服務公司/大疆

大熱

鄭家純與羅康瑞教會特朗普的事

真係打到支那仆街

呢次真係追住嚟打

嘩！調查好深入，資料好詳盡，清除癌細胞，好大個療程

侵真心嬲左

鬼佬不嬲最憎人反口唔認數
因為即係呃咗佢對人嘅信任
但支國人 .....
等執笠啦

貿易戰惡化中

五毛呢？嚟搵錢啦喂

五毛散退

我呢個回覆竟然喺度俾你quote咗
電子產品一定要最落力叫人咪撚買蚑那牌子
所以反蚑那牌子最好去埋硬件台同電話台呢兩個台

我仲quote咗落另一個post